原來香港真係有啲人好蠢

話說頭先同一班朋友食飯，傾起政治，有幾個係藍，咁另外有一個係類似中立咁。咁當嗰幾個藍話

-藍
-我
-中立

: 出嚟遊行無問題，但依家次次都開片，搞亂哂，一路咁落去香港一定好亂。
: ...
: 係囉，搞到亂哂
: 都唔知啲人係咪收錢，攞把遮係咁插落去
: 係啦係啦，一定係收咗錢啦
: 阿X，你又知佢哋係收咗錢？我俾兩萬你企最前，你企唔企？

之後佢無出聲

(我深知藍色嗰啲係同化唔到，決定唔應佢哋)，

我最想表達嘅係有啲年輕人仲係人云亦云，完全無獨立思考嘅能力，人話咩佢就話係，完全無分析過，拜託如果你身邊有啲咁嘅人請大力屌醒佢哋。

空穴來風，未必無因。
民怨已經四起，當上個月已經有二百萬人出嚟遊行，各區衝突不斷發生同升溫嘅時候，總係有啲人仲係活係自己世界入面。如果生活係美好，邊有人會想走出嚟搞咁多嘢，一個咁簡單嘅慨念都唔明，我就真係唔明佢哋究極係咩慨念？仲係抱住事不關己嘅心態？

邊撚個唔知示威遊行會對香港有影響，你想做豬，其他人唔想。

我都想要安穩啦屌你老母

最撚好笑係成班奴隸企喺奴隸主嘅角度大大聲屌柒人哋唔願做奴隸
又話要拉要鎖又盛仲激動過班狗